{
  "HubSpot": "HubSpot",
  "Powerful CRM that offers tools for sales, customer service, and marketing automation.": "強大的 CRM，提供銷售、客戶服務和營銷自動化工具。",
  "Add contact To List": "添加聯繫人至列表",
  "Add Contact to Workflow": "將聯繫人添加到工作流程",
  "Create Associations": "建立關聯",
  "Create Company": "創建公司",
  "Create Contact": "創建聯繫人",
  "Create COS Blog Post": "創建 COS 博客文章",
  "Create Custom Object": "創建自定義對象",
  "Create Deal": "創建交易",
  "Create Line Item": "創建產品項",
  "Create Page": "創建頁面",
  "Create or Update Contact": "創建或更新聯繫人",
  "Create Product": "創建產品",
  "Create Ticket": "創建票務",
  "Get Company": "獲取公司",
  "Get Contact": "獲取聯繫人",
  "Get Custom Object": "獲取自定義對象",
  "Get Deal": "獲取交易",
  "Get Line Item": "獲取產品項",
  "Get Product": "獲取產品",
  "Get Page": "獲取頁面",
  "Get Ticket": "獲取票務",
  "Delete Page": "刪除頁面",
  "Remove Associations": "刪除關聯",
  "Remove Contact from List": "從列表中移除聯繫人",
  "Remove Email Subscription": "移除電子郵件訂閱",
  "Update Company": "更新公司",
  "Update Contact": "更新聯繫人",
  "Update Custom Object": "更新自定義對象",
  "Update Deal": "更新交易",
  "Update Line Item": "更新產品項",
  "Update Product": "更新產品",
  "Update Ticket": "更新票務",
  "Upload File": "上傳文件",
  "Find Associations": "查找關聯",
  "Find Company": "查找公司",
  "Find Contact": "查找聯繫人",
  "Find Custom Object": "查找自定義對象",
  "Find Deal": "查找交易",
  "Find Line Item": "查找產品項",
  "Find Product": "查找產品",
  "Find Ticket": "查找票務",
  "Get Owner by Email": "通過電子郵件獲取所有者",
  "Get Owner by ID": "根據ID獲取所有者",
  "Get Pipeline Stage Details": "獲取管道階段詳情",
  "Custom API Call": "自定義 API 呼叫",
  "Add contact to list": "添加聯繫人到列表",
  "Adds a contact to a specified workflow in your HubSpot account.": "在您的 HubSpot 帳戶中，將聯繫人添加至指定的工作流程。",
  "Creates associations between objects": "在對象之間創建關聯",
  "Creates a company in Hubspot.": "在 Hubspot 中創建公司。",
  "Creates a contact in Hubspot.": "在 Hubspot 中創建聯繫人。",
  "Creates a blog post in you Hubspot COS blog.": "在您Hubspot COS 博客中創建博客文章。",
  "Creates a custom object in Hubspot.": "在 Hubspot 中創建自定義對象。",
  "Creates a new deal in Hubspot.": "在 Hubspot 中創建新交易。",
  "Creates a line item in Hubspot.": "在 Hubspot 中創建產品項。",
  "Creates a new landing/site page.": "創建新的著陸/網站頁面。",
  "Creates a new contact or updates an existing contact based on email address.": "創建新聯繫人或基於電子郵件地址更新現有聯繫人。",
  "Creates a product in Hubspot.": "在 Hubspot 中創建產品。",
  "Creates a ticket in HubSpot.": "在 HubSpot 中創建票務。",
  "Gets a company.": "獲取公司。",
  "Gets a contact.": "獲取聯繫人。",
  "Gets a custom object.": "獲取自定義對象。",
  "Gets a deal.": "獲取交易。",
  "Gets a line item.": "獲取產品項。",
  "Gets a product.": "獲取產品。",
  "Gets landing/site page Details.": "獲取著陸/網站頁面詳情。",
  "Gets a ticket.": "獲取票務。",
  "Deletes an existing landing/site page.": "刪除現有著陸/網站頁面。",
  "Removes associations between objects": "刪除對象之間的關聯",
  "Remove a contact from a specific list.": "從指定列表中移除聯繫人。",
  "Removes email subscription.": "移除電子郵件訂閱。",
  "Updates a company in Hubspot.": "在 Hubspot 中更新公司。",
  "Updates a contact in Hubspot.": "在 Hubspot 中更新聯繫人。",
  "Updates a custom object in Hubspot.": "在 Hubspot 中更新自定義對象。",
  "Updates a deal in HubSpot.": "在 HubSpot 中更新交易。",
  "Updates a line item in Hubspot.": "在 Hubspot 中更新產品項。",
  "Updates a product in Hubspot.": "在 Hubspot 中更新產品。",
  "Updates a ticket in HubSpot.": "在 HubSpot 中更新票務。",
  "Uploads a file to HubSpot File Manager.": "將文件上傳至 HubSpot 文件管理器。",
  "Finds associations between objects": "查找對象之間的關聯",
  "Finds a company by searching.": "通過搜索查找公司。",
  "Finds a contact by searching.": "通過搜索查找聯繫人。",
  "Finds a custom object by searching.": "通過搜索查找自定義對象。",
  "Finds a deal by searching.": "通過搜索查找交易。",
  "Finds a line item by searching.": "通過搜索查找產品項。",
  "Finds a product by searching.": "通過搜索查找產品。",
  "Finds a ticket by searching.": "通過搜索查找票務。",
  "Gets an existing owner by email.": "通過電子郵件獲取現有所有者。",
  "Gets an existing owner by ID.": "根據ID獲取現有所有者。",
  "Finds and retrieves CRM object pipeline stage details.": "查找並檢索 CRM 對象管道階段詳情。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "將一個自定義 API 呼叫到一個特定的終點",
  "List ID": "列表 ID",
  "Contact Email": "聯繫人電子郵件",
  "Workflow": "工作流程",
  "Contact's Email": "聯繫人的電子郵件",
  "From Object ID": "來源對象 ID",
  "From Object Type": "來源對象類型",
  "To Object Type": "目標對象類型",
  "Type of the association": "關聯類型",
  "To Object IDs": "目標對象 ID",
  "Object Properties": "對象屬性",
  "Markdown": "Markdown",
  "Additional properties to retrieve": "要檢索的其他屬性",
  "Blog URL": "博客 URL",
  "Blog Author": "博客作者",
  "Publish This Post?": "發布此文章?",
  "Slug": "Slug",
  "Blog Post Title": "博客文章標題",
  "Blog Post Content": "博客文章內容",
  "Meta Description": "元描述",
  "Featured Image URL": "特色圖片網址",
  "Type of Custom Object": "自定義對象類型",
  "Custom Object Properties": "自定義對象屬性",
  "Additional Properties to Retrieve": "要檢索的其他屬性",
  "Deal Name": "交易名稱",
  "Deal Pipeline": "交易管道",
  "Deal Stage": "交易階段",
  "Line Item Information: Product ID": "產品項信息: 產品 ID",
  "Page Type": "頁面類型",
  "Page Title": "頁面標題",
  "Internal Page Name": "內部頁面名稱",
  "Template Path": "模板路徑",
  "Language": "語言",
  "State": "狀態",
  "Additional Head HTML": "附加頭部HTML",
  "Additional Footer HTML": "附加頁腳HTML",
  "Ticket Name": "票務名稱",
  "Ticket Pipeline": "票務管道",
  "Ticket Pipeline Stage": "票務管道階段",
  "Company ID": "公司 ID",
  "Contact ID": "聯繫人 ID",
  "Custom Object ID": "自定義對象 ID",
  "Deal ID": "交易 ID",
  "Line Item ID": "產品項 ID",
  "Product ID": "產品 ID",
  "Page ID": "頁面 ID",
  "Ticket ID": "票務 ID",
  "Email": "電子郵件",
  "Folder": "文件夾",
  "File Name": "文件名",
  "Access Level": "訪問級別",
  "File": "文件",
  "First search property name": "第一個搜索屬性名稱",
  "First search property value": "第一個搜索屬性值",
  "Second search property name": "第二個搜索屬性名稱",
  "Second search property value": "第二個搜索屬性值",
  "Owner Email": "所有者電子郵件",
  "Owner ID": "所有者 ID",
  "Object Type": "對象類型",
  "Pipeline ID": "管道 ID",
  "Stage ID": "階段 ID",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信頭",
  "Query Parameters": "查詢參數",
  "Body": "正文內容",
  "Response is Binary ?": "Response is Binary ?",
  "No Error on Failure": "失敗時沒有錯誤",
  "Timeout (in seconds)": "超時（秒）",
  "The email of the contact to add to the workflow.": "要添加到工作流程的聯繫人的電子郵件。",
  "The ID of the object being associated.": "所關聯對象的ID。",
  "The type of the object being associated.": "所關聯對象的類型。",
  "Type of the objects the from object is being associated with.": "來源對象所關聯對象的類型。",
  "The ID'sof the objects the from object is being associated with": "來源對象所關聯對象的ID。",
  "### Properties to retrieve:\n                            \n                    name, domain, industry, about_us, phone, address, address2, city, state, zip, country, website, type, description, founded_year, hs_createdate, hs_lastmodifieddate, hs_object_id, is_public, timezone, total_money_raised, total_revenue, owneremail, ownername, numberofemployees, annualrevenue, lifecyclestage, createdate, web_technologies\n                            \n                    **Specify here a list of additional properties to": "### 要檢索的屬性：\n\n名稱，域名，行業，關於我們，電話，地址，地址2，城市，州，郵政編碼，國家，網站，類型，描述，成立年份，創建日期，修改日期，對象 ID，是否公開，時區，總資金，總收入，所有者電子郵件，所有者名稱，員工數量，年度收入，生命週期階段，創建日期，網絡技術\n**在此指定要檢索的其他屬性列表**",
  "### Properties to retrieve:\n                                    \n                    firstname, lastname, email, company, website, mobilephone, phone, fax, address, city, state, zip, salutation, country, jobtitle, hs_createdate, hs_email_domain, hs_object_id, lastmodifieddate, hs_persona, hs_language, lifecyclestage, createdate, numemployees, annualrevenue, industry\t\t\t\n                                            \n                    **Specify here a list of additional properties to retrieve**": "### 要檢索的屬性：\n\n名字，姓氏，電子郵件，公司，網站，移動電話，電話，傳真，地址，城市，州，郵政編碼，稱謂，國家，職稱，創建日期，電子郵件域名，對象 ID，修改日期，人員角色，語言，生命週期階段，創建日期，員工數量，年度收入，行業\n**在此指定要檢索的其他屬性列表**",
  "The slug of the blog post. This is the URL of the post on your COS blog.": "博客文章的 Slug。這是您 COS 博客上的文章 URL。",
  "### Properties to retrieve:\n                            \n                    hs_object_id, hs_lastmodifieddate, hs_createdate   \n\n                    **Specify here a list of additional properties to retrieve**": "### 要檢索的屬性：\n\n對象 ID，修改日期，創建日期\n**在此指定要檢索的其他屬性列表**",
  "### Properties to retrieve:\n                                        \n              dealtype, dealname, amount, description, closedate, createdate, num_associated_contacts, hs_forecast_amount, hs_forecast_probability, hs_manual_forecast_category, hs_next_step, hs_object_id, hs_lastmodifieddate, hubspot_owner_id, hubspot_team_id\n                                                \n              **Specify here a list of additional properties to retrieve**": "### 要檢索的屬性：\n\n交易類型，交易名稱，金額，描述，關閉日期，創建日期，相關聯的聯繫人數量，預測金額，預測概率，手動預測類別，下一步，對象 ID，修改日期，擁有者 ID，團隊 ID\n**在此指定要檢索的其他屬性列表**",
  "### Properties to retrieve:\n                                            \n                    name, description, price, quantity, amount, discount, tax, createdate, hs_object_id, hs_product_id, hs_images, hs_lastmodifieddate, hs_line_item_currency_code, hs_sku, hs_url, hs_cost_of_goods_sold, hs_discount_percentage, hs_term_in_months           \n                \n                    **Specify here a list of additional properties to retrieve**": "### 要檢索的屬性：\n\n名稱，描述，價格，數量，金額，折扣，稅收，創建日期，對象 ID，產品 ID，圖片，修改日期，貨幣代碼，SKU，URL，成本，折扣百分比，期限\n**在此指定要檢索的其他屬性列表**",
  "The path should not include a slash (/) at the start.For example,\"@hubspot/elevate/templates/blank.hubl.html\".": "路径不應包含斜杠(/)在開頭。例如, \"@hubspot/elevate/templates/blank.hubl.html\"。",
  "### Properties to retrieve:\n                                    \n                    createdate, description, name, price, tax, hs_lastmodifieddate\n                                            \n                    **Specify here a list of additional properties to retrieve**": "### 要檢索的屬性：\n\n創建日期，描述，名稱，價格，稅收，修改日期\n**在此指定要檢索的其他屬性列表**",
  "The name of the ticket to create.": "要創建的票務名稱。",
  "### Properties to retrieve:\n            \n            subject, content, source_type, createdate, hs_pipeline, hs_pipeline_stage, hs_resolution, hs_ticket_category, hs_ticket_id, hs_ticket_priority, hs_lastmodifieddate, hubspot_owner_id, hubspot_team_id\n            \n            **Specify here a list of additional properties to retrieve**": "### 要檢索的屬性：\n\n主題，內容，來源類型，創建日期，管道，管道階段，解決方案，票務類別，票務 ID，票務優先級，修改日期，擁有者 ID，團隊 ID\n**在此指定要檢索的其他屬性列表**",
  "The ID of the company to get.": "要獲取的公司的ID。",
  "### Properties to retrieve:\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\tname, domain, industry, about_us, phone, address, address2, city, state, zip, country, website, type, description, founded_year, hs_createdate, hs_lastmodifieddate, hs_object_id, is_public, timezone, total_money_raised, total_revenue, owneremail, ownername, numberofemployees, annualrevenue, lifecyclestage, createdate, web_technologies\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t**Specify here a list of additional properties to retrieve**": "### 要檢索的屬性：\n\n名稱，域名，行業，關於我們，電話，地址，地址2，城市，州，郵政編碼，國家，網站，類型，描述，成立年份，創建日期，修改日期，對象 ID，是否公開，時區，總資金，總收入，所有者電子郵件，所有者名稱，員工數量，年度收入，生命週期階段，創建日期，網絡技術\n**在此指定要檢索的其他屬性列表**",
  "The ID of the contact to get.": "要獲取的聯繫人的ID。",
  "### Properties to retrieve:\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\tfirstname, lastname, email, company, website, mobilephone, phone, fax, address, city, state, zip, salutation, country, jobtitle, hs_createdate, hs_email_domain, hs_object_id, lastmodifieddate, hs_persona, hs_language, lifecyclestage, createdate, numemployees, annualrevenue, industry\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t**Specify here a list of additional properties to retrieve**": "### 要擷取的屬性:\n\n  firstname, lastname, email, company, website, mobilephone, phone, fax, address, city, state, zip, salutation, country, jobtitle, hs_createdate, hs_email_domain, hs_object_id, lastmodifieddate, hs_persona, hs_language, lifecyclestage, createdate, numemployees, annualrevenue, industry\n\n  **在此指定其他要擷取的屬性列表**",
  "The ID of the custom object to get.": "要獲取的自定義對象的 ID。",
  "### Properties to retrieve:\n                                  \n                    hs_object_id, hs_lastmodifieddate, hs_createdate   \n      \n                    **Specify here a list of additional properties to retrieve**": "### 要擷取的屬性:\n\n  hs_object_id, hs_lastmodifieddate, hs_createdate\n\n  **在此指定其他要擷取的屬性列表**",
  "The ID of the deal to get.": "要獲取的交易 ID。",
  "### Properties to retrieve:\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\tdealtype, dealname, amount, description, closedate, createdate, num_associated_contacts, hs_forecast_amount, hs_forecast_probability, hs_manual_forecast_category, hs_next_step, hs_object_id, hs_lastmodifieddate, hubspot_owner_id, hubspot_team_id\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t**Specify here a list of additional properties to retrieve**": "### 要擷取的屬性:\n\n  dealtype, dealname, amount, description, closedate, createdate, num_associated_contacts, hs_forecast_amount, hs_forecast_probability, hs_manual_forecast_category, hs_next_step, hs_object_id, hs_lastmodifieddate, hubspot_owner_id, hubspot_team_id\n\n  **在此指定其他要擷取的屬性列表**",
  "The ID of the line item to get.": "要獲取的商品項目 ID。",
  "### Properties to retrieve:\n                            \n                    name, description, price, quantity, amount, discount, tax, createdate, hs_object_id, hs_product_id, hs_images, hs_lastmodifieddate, hs_line_item_currency_code, hs_sku, hs_url, hs_cost_of_goods_sold, hs_discount_percentage, hs_term_in_months           \n\n                    **Specify here a list of additional properties to retrieve**": "### 要擷取的屬性:\n\n  name, description, price, quantity, amount, discount, tax, createdate, hs_object_id, hs_product_id, hs_images, hs_lastmodifieddate, hs_line_item_currency_code, hs_sku, hs_url, hs_cost_of_goods_sold, hs_discount_percentage, hs_term_in_months\n\n  **在此指定其他要擷取的屬性列表**",
  "The ID of the product to get.": "要獲取的產品 ID。",
  "### Properties to retrieve:\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n                    createdate, description, name, price, tax, hs_lastmodifieddate\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t**Specify here a list of additional properties to retrieve**": "### 要擷取的屬性:\n\n  createdate, description, name, price, tax, hs_lastmodifieddate\n\n  **在此指定其他要擷取的屬性列表**",
  "The ID of the page to get.": "要獲取的頁面 ID。",
  "The ID of the ticket to get.": "要獲取的票 ID。",
  "### Properties to retrieve:\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\tsubject, content, source_type, createdate, hs_pipeline, hs_pipeline_stage, hs_resolution, hs_ticket_category, hs_ticket_id, hs_ticket_priority, hs_lastmodifieddate, hubspot_owner_id, hubspot_team_id\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t**Specify here a list of additional properties to retrieve**": "### 要擷取的屬性:\n\n  subject, content, source_type, createdate, hs_pipeline, hs_pipeline_stage, hs_resolution, hs_ticket_category, hs_ticket_id, hs_ticket_priority, hs_lastmodifieddate, hubspot_owner_id, hubspot_team_id\n\n  **在此指定其他要擷取的屬性列表**",
  "The ID of the page to delete.": "要刪除的頁面 ID。",
  "The ID of the object you want to remove the association from.": "要移除關聯的對象 ID。",
  "The type of the object you want to remove the association from.": "要移除關聯的對象類型。",
  "Type of the currently associated objects that you're removing the association from.": "正在移除關聯的當前關聯對象類型。",
  "The IDs of the currently associated objects that you're removing the association from.": "您要移除關聯的當前關聯對象的 ID。",
  "The ID of the company to update.": "要更新的公司 ID。",
  "The ID of the contact to update.": "要更新的聯繫人 ID。",
  "The ID of the custom object to update.": "要更新的自定義對象 ID。",
  "The ID of the deal to update.": "要更新的交易 ID。",
  "### Properties to retrieve:\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t  dealtype, dealname, amount, description, closedate, createdate, num_associated_contacts, hs_forecast_amount, hs_forecast_probability, hs_manual_forecast_category, hs_next_step, hs_object_id, hs_lastmodifieddate, hubspot_owner_id, hubspot_team_id\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t  **Specify here a list of additional properties to retrieve**": "### 要擷取的屬性:\n\n  dealtype, dealname, amount, description, closedate, createdate, num_associated_contacts, hs_forecast_amount, hs_forecast_probability, hs_manual_forecast_category, hs_next_step, hs_object_id, hs_lastmodifieddate, hubspot_owner_id, hubspot_team_id\n\n  **在此指定其他要擷取的屬性列表**",
  "The ID of the line item to update.": "要更新的商品項目 ID。",
  "The ID of the product to update.": "要更新的產品 ID。",
  "The ID of the ticket to update.": "要更新的票券 ID。",
  "The ID of the object you want to search the association.": "您要搜索關聯的對象 ID。",
  "The type of the object you want to search the association.": "要搜尋關聯的對象類型。",
  "Type of the object the from object is being associated with.": "被關聯的對象類型。",
  "### Properties to retrieve:\n                                                        \n                    name, domain, industry, about_us, phone, address, address2, city, state, zip, country, website, type, description, founded_year, hs_createdate, hs_lastmodifieddate, hs_object_id, is_public, timezone, total_money_raised, total_revenue, owneremail, ownername, numberofemployees, annualrevenue, lifecyclestage, createdate, web_technologies\n\n                    **Specify here a list of additional properties to": "### 要擷取的屬性:\n\n  name, domain, industry, about_us, phone, address, address2, city, state, zip, country, website, type, description, founded_year, hs_createdate, hs_lastmodifieddate, hs_object_id, is_public, timezone, total_money_raised, total_revenue, owneremail, ownername, numberofemployees, annualrevenue, lifecyclestage, createdate, web_technologies\n\n  **在此指定其他要擷取的屬性列表**",
  "### Properties to retrieve:\n                                    \n                    hs_object_id, hs_lastmodifieddate, hs_createdate   \n                                            \n                    **Specify here a list of additional properties to retrieve**": "### 要擷取的屬性:\n\n  hs_object_id, hs_lastmodifieddate, hs_createdate\n\n  **在此指定其他要擷取的屬性列表**",
  "### Properties to retrieve:\n                                                \n                      dealtype, dealname, amount, description, closedate, createdate, num_associated_contacts, hs_forecast_amount, hs_forecast_probability, hs_manual_forecast_category, hs_next_step, hs_object_id, hs_lastmodifieddate, hubspot_owner_id, hubspot_team_id\n                                                        \n                      **Specify here a list of additional properties to retrieve**": "### 要擷取的屬性:\n\n  dealtype, dealname, amount, description, closedate, createdate, num_associated_contacts, hs_forecast_amount, hs_forecast_probability, hs_manual_forecast_category, hs_next_step, hs_object_id, hs_lastmodifieddate, hubspot_owner_id, hubspot_team_id\n\n  **在此指定其他要擷取的屬性列表**",
  "### Properties to retrieve:\n                                            \n                    name, description, price, quantity, amount, discount, tax, createdate, hs_object_id, hs_product_id, hs_images, hs_lastmodifieddate, hs_line_item_currency_code, hs_sku, hs_url, hs_cost_of_goods_sold, hs_discount_percentage, hs_term_in_months           \n        \n                    **Specify here a list of additional properties to retrieve**": "### 要擷取的屬性:\n\n  name, description, price, quantity, amount, discount, tax, createdate, hs_object_id, hs_product_id, hs_images, hs_lastmodifieddate, hs_line_item_currency_code, hs_sku, hs_url, hs_cost_of_goods_sold, hs_discount_percentage, hs_term_in_months\n\n  **在此指定其他要擷取的屬性列表**",
  "### Properties to retrieve:\n                                                        \n                    createdate, description, name, price, tax, hs_lastmodifieddate       \n\n                    **Specify here a list of additional properties to retrieve**": "### 要擷取的屬性:\n\n  createdate, description, name, price, tax, hs_lastmodifieddate\n\n  **在此指定其他要擷取的屬性列表**",
  "### Properties to retrieve:\n                                                        \n                    subject, content, source_type, createdate, hs_pipeline, hs_pipeline_stage, hs_resolution, hs_ticket_category, hs_ticket_id, hs_ticket_priority, hs_lastmodifieddate, hubspot_owner_id, hubspot_team_id\n                                                                                \n                    **Specify here a list of additional properties to retrieve**": "### 要擷取的屬性:\n\n  subject, content, source_type, createdate, hs_pipeline, hs_pipeline_stage, hs_resolution, hs_ticket_category, hs_ticket_id, hs_ticket_priority, hs_lastmodifieddate, hubspot_owner_id, hubspot_team_id\n\n  **在此指定其他要擷取的屬性列表**",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授權標頭會自動從您的連接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "Enable for files like PDFs, images, etc..",
  "Leave As Draft": "保留為草稿",
  "Publish Immediately": "立即發表",
  "Landing Page": "登陸頁面",
  "Site Page": "網站頁面",
  "Draft": "草稿",
  "Publish": "發佈",
  "PUBLIC_INDEXABLE": "PUBLIC_INDEXABLE",
  "PUBLIC_NOT_INDEXABLE": "PUBLIC_NOT_INDEXABLE",
  "PRIVATE": "私人",
  "Tickets": "票務",
  "Deal": "交易",
  "GET": "GET",
  "POST": "POST",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "PUT",
  "DELETE": "DELETE",
  "HEAD": "HEAD",
  "Company Recently Created or Updated": "最近創建或更新的公司",
  "Contact Recently Created or Updated": "最近創建或更新的聯繫人",
  "New Deal Property Change": "新交易屬性變更",
  "New Email Subscriptions Timeline": "新的電子郵件訂閱時間軸",
  "Line Item Recently Created or Updated": "最近創建或更新的商品項目",
  "New Company": "新公司",
  "New Company Property Change": "新公司屬性變更",
  "New Contact": "新聯繫人",
  "New Contact in List": "列表中的新聯繫人",
  "New Contact Property Change": "新聯繫人屬性變更",
  "New COS Blog Article": "新 COS 博客文章",
  "New Custom Object": "新自定義對象",
  "New Custom Object Property Change": "新自定義對象屬性變更",
  "New Deal": "新交易",
  "New Email Event": "新的電子郵件事件",
  "New Engagement": "新約會",
  "New Form Submission": "新表單提交",
  "New Line Item": "新商品項目",
  "New Product": "新產品",
  "New Ticket": "新票",
  "New Ticket Property Change": "新票據屬性變更",
  "Product Recently Created or Updated": "最近創建或更新的產品",
  "New Task": "新任务",
  "Updated Deal Stage": "更新的交易去中心",
  "Triggers when a company recently created or updated.": "在公司最近創建或更新時觸發。",
  "Triggers when a contact recently created or updated.": "在聯繫人最近創建或更新時觸發。",
  "Triggers when a specified property is updated on a deal.": "當交易上的指定屬性被更新時觸發。",
  "Triggers when a new email timeline subscription added for the portal.": "當為门户添加新的電子郵件時間軸訂閱時觸發。",
  "Triggers when a line item recently created or updated.": "在商品項目最近創建或更新時觸發。",
  "Trigger when a new company is added.": "在添加新公司時觸發。",
  "Triggers when a specified property is updated on a company.": "當公司的指定屬性被更新時觸發。",
  "Trigger when new contact is available.": "當有新聯繫人時觸發。",
  "Triggers when a new contact is added to the specified list.": "在將新聯繫人添加到指定列表時觸發。",
  "Triggers when a specified property is updated on a contact.": "當聯繫人的指定屬性被更新時觸發。",
  "Triggers when a new article is added to your COS blog.": "在您的博客里添加新文章時觸發。",
  "Triggers when new custom object is available.": "當新自定義對象可用時觸發。",
  "Triggers when a specified property is updated on a custom object.": "當自定義對象的指定屬性被更新時觸發。",
  "Trigger when a new deal is added.": "在添加新交易時觸發。",
  "Triggers when all,or specific new email event is available.": "當有全部或特定的新電子郵件事件可用時觸發。",
  "Triggers when a new engagement is created.": "在創建新約會時觸發。",
  "Triggers when a form is submitted.": "當提交表單時觸發。",
  "Triggers when new line item is available.": "當有新的商品項目可用時觸發。",
  "Triggers when new product is available.": "當有新產品可用時觸發。",
  "Trigger when new deal is available.": "當有新交易可用時觸發。",
  "Triggers when a specified property is updated on a ticket.": "當票據上的指定屬性被更新時觸發。",
  "Triggers when a product recently created or updated.": "在產品最近創建或更新時觸發。",
  "Trigger when a new task is added.": "在添加新任务時觸發。",
  "Triggers when a deal enters a specified stage.": "當交易進入指定階段時觸發。",
  "Property Name": "屬性名稱",
  "Contact List": "聯繫人列表",
  "Article State": "文章狀態",
  "Event Type": "事件類型",
  "Type": "類型",
  "Form": "表格",
  "### Properties to retrieve:\n                                    \n                    name, domain, industry, about_us, phone, address, address2, city, state, zip, country, website, type, description, founded_year, hs_createdate, hs_lastmodifieddate, hs_object_id, is_public, timezone, total_money_raised, total_revenue, owneremail, ownername, numberofemployees, annualrevenue, lifecyclestage, createdate, web_technologies\n                                    \n                    **Specify here a list of addition": "### 要擷取的屬性:\n\n  name, domain, industry, about_us, phone, address, address2, city, state, zip, country, website, type, description, founded_year, hs_createdate, hs_lastmodifieddate, hs_object_id, is_public, timezone, total_money_raised, total_revenue, owneremail, ownername, numberofemployees, annualrevenue, lifecyclestage, createdate, web_technologies\n\n  **在此指定其他要擷取的屬性列表**",
  "### Properties to retrieve:\n                                    \n                    firstname, lastname, email, company, website, mobilephone, phone, fax, address, city, state, zip, salutation, country, jobtitle, hs_createdate, hs_email_domain, hs_object_id, lastmodifieddate, hs_persona, hs_language, lifecyclestage, createdate, numemployees, annualrevenue, industry\t\t\t\n                                    \n                    **Specify here a list of additional properties to retrieve**": "### 要擷取的屬性:\n\n  firstname, lastname, email, company, website, mobilephone, phone, fax, address, city, state, zip, salutation, country, jobtitle, hs_createdate, hs_email_domain, hs_object_id, lastmodifieddate, hs_persona, hs_language, lifecyclestage, createdate, numemployees, annualrevenue, industry\n\n  **在此指定其他要擷取的屬性列表**",
  "### Properties to retrieve:\n                                    \n                    name, description, price, quantity, amount, discount, tax, createdate, hs_object_id, hs_product_id, hs_images, hs_lastmodifieddate, hs_line_item_currency_code, hs_sku, hs_url, hs_cost_of_goods_sold, hs_discount_percentage, hs_term_in_months           \n                                    \n                    **Specify here a list of additional properties to retrieve**": "### 要擷取的屬性:\n\n  name, description, price, quantity, amount, discount, tax, createdate, hs_object_id, hs_product_id, hs_images, hs_lastmodifieddate, hs_line_item_currency_code, hs_sku, hs_url, hs_cost_of_goods_sold, hs_discount_percentage, hs_term_in_months\n\n  **在此指定其他要擷取的屬性列表**",
  "### Properties to retrieve:\n                                \n                  name, domain, industry, about_us, phone, address, address2, city, state, zip, country, website, type, description, founded_year, hs_createdate, hs_lastmodifieddate, hs_object_id, is_public, timezone, total_money_raised, total_revenue, owneremail, ownername, numberofemployees, annualrevenue, lifecyclestage, createdate, web_technologies\n                                \n                  **Specify here a list of additional propertie": "### 要檢索的屬性：\n\n名稱，域，行業，關於我們，電話，地址，地址2，城市，狀態，郵編，國家，網站，類型，描述，成立年份，hs_createdate，hs_lastmodifieddate，hs_object_id，是否公開，時區，總籌資金，總收入，擁有者電子郵件，擁有者姓名，員工人數，年收入，生命週期階段，創建日期，網絡技術\n\n**在此處指定要檢索的其他屬性列表**",
  "### Properties to retrieve:\n                                        \n              firstname, lastname, email, company, website, mobilephone, phone, fax, address, city, state, zip, salutation, country, jobtitle, hs_createdate, hs_email_domain, hs_object_id, lastmodifieddate, hs_persona, hs_language, lifecyclestage, createdate, numemployees, annualrevenue, industry\t\t\t\n                                        \n              **Specify here a list of additional properties to retrieve**": "### 要檢索的屬性：\n\n名，姓，電子郵件，公司，網站，手機號碼，電話，傳真，地址，城市，州，郵編，稱謂，國家，職稱，hs_createdate，hs_email_domain，hs_object_id，最後修改日期，hs_persona，hs_language，生命週期階段，創建日期，僱員數量，年收入，行業\n\n**在此處指定要檢索的其他屬性列表**",
  "### Properties to retrieve:\n                                         \n                         firstname, lastname, email, company, website, mobilephone, phone, fax, address, city, state, zip, salutation, country, jobtitle, hs_createdate, hs_email_domain, hs_object_id, lastmodifieddate, hs_persona, hs_language, lifecyclestage, createdate, numemployees, annualrevenue, industry\t\t\t\n                                                 \n                         **Specify here a list of additional properties to retri": "### 要檢索的屬性：\n\n名，姓，電子郵件，公司，網站，手機號碼，電話，傳真，地址，城市，州，郵編，稱謂，國家，職稱，hs_createdate，hs_email_domain，hs_object_id，最後修改日期，hs_persona，hs_language，生命週期階段，創建日期，僱員數量，年收入，行業\n\n**在此處指定要檢索的其他屬性列表**",
  "### Properties to retrieve:\n                                                    \n                    hs_object_id, hs_lastmodifieddate, hs_createdate   \n                        \n                    **Specify here a list of additional properties to retrieve**": "### 要檢索的屬性：\n\nhs_object_id，hs_lastmodifieddate，hs_createdate\n\n**在此處指定要檢索的其他屬性列表**",
  "### Properties to retrieve:\n                                                        \n\t\t\t\t\tdealtype, dealname, amount, description, closedate, createdate, num_associated_contacts, hs_forecast_amount, hs_forecast_probability, hs_manual_forecast_category, hs_next_step, hs_object_id, hs_lastmodifieddate, hubspot_owner_id, hubspot_team_id\n                            \n                    **Specify here a list of additional properties to retrieve**": "### 要檢索的屬性：\n\n交易類型，交易名稱，金額，描述，關閉日期，創建日期，相關聯係人數，hs預測金額，hs預測概率，hs手動預測分類，hs下一步，hs_object_id，hs_lastmodifieddate，hubspot_owner_id，hubspot_team_id\n\n**在此處指定要檢索的其他屬性列表**",
  "### Properties to retrieve:\n                                                    \n                    name, description, price, quantity, amount, discount, tax, createdate, hs_object_id, hs_product_id, hs_images, hs_lastmodifieddate, hs_line_item_currency_code, hs_sku, hs_url, hs_cost_of_goods_sold, hs_discount_percentage, hs_term_in_months           \n                        \n                    **Specify here a list of additional properties to retrieve**": "### 要檢索的屬性：\n\n名稱，描述，價格，數量，金額，折扣，稅，創建日期，hs_object_id，hs_product_id，hs_images，hs_lastmodifieddate，hs_line_item_currency_code，hs_sku，hs_url，hs_cost_of_goods_sold，hs_discount_percentage，hs_term_in_months\n\n**在此處指定要檢索的其他屬性列表**",
  "### Properties to retrieve:\n                                                    \n                    createdate, description, name, price, tax, hs_lastmodifieddate\n                        \n                    **Specify here a list of additional properties to retrieve**": "### 要檢索的屬性：\n\n創建日期，描述，名稱，價格，稅，hs_lastmodifieddate\n\n**在此處指定要檢索的其他屬性列表**",
  "### Properties to retrieve:\n                                                        \n              subject, content, source_type, createdate, hs_pipeline, hs_pipeline_stage, hs_resolution, hs_ticket_category, hs_ticket_id, hs_ticket_priority, hs_lastmodifieddate, hubspot_owner_id, hubspot_team_id\n\n              **Specify here a list of additional properties to retrieve**": "### 要檢索的屬性：\n\n主題，內容，來源類型，創建日期，hs管道，hs管道階段，hs解決方案，hs工單類別，hs工單ID，hs工單優先級，hs_lastmodifieddate，hubspot_owner_id，hubspot_team_id\n\n**在此處指定要檢索的其他屬性列表**",
  "### Properties to retrieve:\n                                    \n                    createdate, description, name, price, tax, hs_lastmodifieddate\n                                    \n                    **Specify here a list of additional properties to retrieve**": "### 要檢索的屬性：\n\n創建日期，描述，名稱，價格，稅，hs_lastmodifieddate\n\n**在此處指定要檢索的其他屬性列表**",
  "### Properties to retrieve:\n                                                        \n\t\t\t\t\ths_task_subject, hs_task_type, hs_task_priority, hubspot_owner_id, hs_timestamp, hs_queue_membership_ids, hs_lastmodifieddate,hs_createdate\n\n                    **Specify here a list of additional properties to retrieve**": "### 要檢索的屬性：\n\nhs任務主題，hs任務類型，hs任務優先級，hubspot_owner_id，hs_timestamp，hs_queue_membership_ids，hs_lastmodifieddate，hs_createdate\n\n**在此處指定要檢索的其他屬性列表**",
  "### Properties to retrieve:\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tdealtype, dealname, amount, description, closedate, createdate, num_associated_contacts, hs_forecast_amount, hs_forecast_probability, hs_manual_forecast_category, hs_next_step, hs_object_id, hs_lastmodifieddate, hubspot_owner_id, hubspot_team_id\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t**Specify here a list of additional properties to retrieve**": "### 要檢索的屬性：\n\n交易類型，交易名稱，金額，描述，關閉日期，創建日期，相關聯係人數，hs預測金額，hs預測概率，hs手動預測分類，hs下一步，hs_object_id，hs_lastmodifieddate，hubspot_owner_id，hubspot_team_id\n\n**在此處指定要檢索的其他屬性列表**",
  "Published Only": "僅已發表",
  "Draft Only": "僅草稿",
  "Both": "兩者皆是",
  "Sent": "已發送",
  "Dropped": "已丟棄",
  "Processed": "已處理",
  "Delivered": "已送達",
  "Deferred": "已推遲",
  "Bounce": "反彈",
  "Open": "打開",
  "Click": "點擊",
  "Status Change": "狀態更改",
  "Spam Report": "垃圾郵件報告",
  "Note": "注意",
  "Task": "任務",
  "Meeting": "會議",
  "Call": "通話"
}